有冇人好鍾意食大洋腸？

點解呢隻大碌腸冇細碌腸咁好食嘅

EDO腸 狗都唔食！！！！